［有圖有片］球蟒執蛋過程，其實唔難

媽媽基因super pastel fire spider pin

因為第一次用dji拍片，唔太識用無左前半段

有咩疑問或者想了解都會盡量解答

之前開左個爬蟲tg群 有興趣都可以加入 唔一定係蛇

lm

點煮？

今次受精蛋唔煮啊

強帖留名！

無知一問 點解要拎走

因為人工孵化俾佢地自己孵化成功率高

Lm
好中意睇蛇b

你攞佢啲蛋 係咪會發惡咬你？

比蛇咬過幾多次
點避免比佢咬

佢望鏡頭嗰下真係好得意('・ω・')
本身都想養蛇
但係因為真係頂唔順佢換皮嗰陣( 有密集恐懼症
無知一問 點解拎個個棍阻住佢 佢就唔會郁？ 生咗蛋嘅媽媽唔係會好protective搏命㗎咩

應該星期一或二有剪蛋活動

佢想咬我，但咬唔到

見到佢想攻擊就拍佢個頭，好似條片開頭咁

其實支棍主要係開頭拍一下佢個頭，之後佢一驚就可以拎蛋。
後期棍既作用係放係方便我拎既位，防範佢下次攻擊

不過其實過嚟玩都歡迎

咬既次數大約10次內

果然想保護啲蛋 脾氣臭啲
睇過youtube個鬼佬攞網紋蟒啲蛋
條蛇係咁狗衝咬佢

養喺個櫃桶度
如果有朋友嚟到
唔知道有蛇
打開咗
個畫面應該幾好笑

因為網紋有智慧啲同埋佢地無咁驚人
所以球蟒基本上嚇下佢就可以

所以我開左間鋪頭養係鋪頭到
親戚朋友知道我養蛇基本都無再上過我屋企
新年都唔怕啲表弟妹過嚟搶嘢

巴打有冇試過佢地唔肯交配
我果條好驚咁跑黎跑去又震條尾
係咪兩條蛇唔熟先會咁
粟米蛇黎 兩條都夠秤

我通常用唔同既公輪姦佢地

咁都好啲

唔會搞到條女好大壓力咩

呢個就唔知啦
不過交配應該人同動物享受既多
始終佢地唔會有道德同情感既包袱

所以先咁合適做寵物

無錯啊

幾時有啲平啲嘅基因呀

7，8月等bb出世會多啲選擇

想搵啲靚少少色嘅但得三四百蚊budget 唔想要normal又唔想要plastic

諗住好似鴨仔蛋咁食？

蛇媽會唔會照顧啲蛇仔？

期待緊

3，4百基本得normal

台灣真係有人咁煮

呢個唔清楚 但聽聞有蛇媽媽壓死bb

蛇真係好核特

睇到起雞皮

是咪搬咗舖

呢啲樣有無好啲

幾耐先孵到出黎 想睇蛇bb

今晚應該出片剪蛋

係咪搵幾廿條係咁搞 下一代又唔同色又盛好值錢

唔好意思 真係冇

可以咁講